點解日本人娶鬼妹既比例高過香港男人娶鬼妹

好少見香港男人娶鬼妹

日本男人反而見唔少

港男無自信

日俄戰爭？

Nani！？

因為娶咗都過咗外國

港男唔夠man

條撚太短

鬼妹去日本會學日文，但冇乜鬼妹會學廣東話。

因為香港人懶唔肯健身

手指唔夠勁

日本同俄羅斯近
好多white monkey嚟東亞用白皮膚搵食

鬼妹老得快

樣係天生無得揀，但男人身材係靠後天練出嚟，啲外國女人平時對住啲大隻西人，見啲港男個個唔係瘦到成副排骨咁就係肥毒就自然反胃

文化輸出
尤其是二次元

香格拉

D連登仔自己唔健身就成日話身型無得同鬼佬 南亞人比

但又唔睇下玩健身黃種人都可以超大隻，睇下台灣個館長隻手粗過你隻腳

藍屍嚟

日本仔肯奶西，港男要人含，叫佢奶西又拒絕

下 前幾日好似先上完小薯茄

有無數據

唔少歐洲人自細like日本宅文化

這群歐洲人在瘋狂cosplay日本動漫
489 views

國家問題

Exact7ly

香港凈系得間間茶餐廳部部電視機都長開播住既ＴＶＢ文化

連登仔：「er...er...《爰回家》！《東張西望》！《獎門人》～SUPER！！」
鬼妺：（）

因為日本男人個樣夠亞洲風

條J 長短粗幼冇得練

仲有d 美國混日本都好正

沖繩果班？

呢樣真
香港要西又西唔哂，無咩亞洲味

因為架仔型

30碎成個阿婆咁點頂呀

鬼佬褲浪大

比你都住日本唔住香港啦

其實唔係咁易架葉師傅

吓？有冇證據

港男娶鬼妹既都係住西貢淺水灣果d，樓主少浦呢d地方

港男最愛支那妹呀
年年輸入幾多支那雞黎香港

鐘意東亞文化

之前係呢類地區返pt
港女嫁鬼佬就大把
調返轉就唔係話冇但少見

因為係日本嘅鬼妹係真心鐘意日本文化 自然會鐘意埋個到嘅人 真正入鄉隨族
係香港鬼妹係搵錢 因為呢到冇文化俾人鐘意 再加上香港嘅狗公文化 啲仔覺得自己有麝自然香 正正就係鬼妹最唔鐘意個種 因為俾人感覺冇自信

香港代表

拎一個國家同城市比

見唔少去左日本定居會學會講日文
但黎香港定居就唔同 明知識聽識講基本溝通 （簡單一兩句）但點都會講英文同你溝通

日本仔仲瘦弱過香港人

題外話，多得韓仔，其實東亞男人係東歐幾受歡迎

亞洲霸主你當個名流?

大把肥鬼佬啦真係個個大隻咩
不過我認同你，健身係最有效可以改變你外變既方法

日本人啲英文水平仲差過香港小學生
去得日本生活，係無得唔學日文

汁?

日本人同香港人比較應該係屬於民族同文化黎

講文化輸出 香港人輸好多

九十後既可能少都唔奇（人地都有眼睇，接受到獨裁國家嫁都嫁大陸仲撚多有錢）

日本2017年結婚數字606,866宗
其中符合樓主標準：男性日本人 / 女性外國人+非亞洲國藉 佔3,235宗
3,235/606,866 = 0.0053 = 0.5%

香港就咁google就搵唔到有統計結婚國藉統計
大陸出身就有

但我相信香港絕對會高過0.5%

呢個只係算半個香港人

唔一定係歌曲動漫呢D文化, 可以係組織家庭既觀念, 男女平等, 日本人普遍男主外女主內, 結左婚生左仔就唔會做野, 香港人就冇呢種文化

其實最令人羨慕係
佢地連娶日本妹嘅比例都高過香港人好多
好葡萄

全地文化輸出勁到 大把鬼去日本學日文 長住

因為日本冇廢青

去轉韓國真係見到大把韓仔拖住鬼妹

香港人娶港女多過日本人港女世界第一

有冇數據support你講嘅野?

日本無廢青都講得出

日本廢老中青都大把AR

人地同你講杯奶好飲，你講杯奶壞左就唔飲得，咁唔掂架…

真 成日拎鬼妹老得快黎自我安慰

老得快好過你成世輻射樣
我後生日日屌melody marks
你就攬住隻如花屌成世

sor睇錯標題
不過我都係講事實姐
樓上個班你鍾意咪屌埋我嗰份囉 唔駛夾硬用啲九唔搭八既例子反我wor

日本文化

大佬呀 日本人口多過香港咁多梗係多啲啦

其實係港男中意日本妹所以鬼妹&港男比率先冇咁高

呢條撚樣支那仔有奶共紅底背景
叫香港代表? 收下皮先啦

館長好明顯就係蒙古人，根本唔同種

唔覺多
根本好少
係日本港男娶日本妹既數目都多過日本人娶鬼妹既數目
我表哥就係
除非你話日本人娶左鬼妹後多數唔留返係日本

唔好對鬼妹咁多ff
鬼妹呢個稱呼只係對25以下嘅西洋女性有效

生存左30年 第一次想做日本人
溝鬼妹屌鬼妹真係夢想

因為香港係國際城市
佢地覺得應該通用

英文係香港官方語言 佢梗係唔學廣東話

突眼角出賣左佢

樓上好多

on9 ? 日本仔好大隻？

有個鬼妹同我講話如果我係日本人就會即刻同我結婚（可能9up），但我唔係所以扑下就算

以為子華又屌五十路

推

鬼佬鬼妹好多weaboo, 唔係話自己踩自己文化, 不過香港文化點夠日韓玩

因為日本人多過香港人

我用d最簡單既生子去7仔問野，7仔哥哥目空一齊，魂魄都嚇走左。都係d book啊，picture咋自問英文唔好，但i go to school by bus都識既

岩 拍拖開頭係愛情, 想要條女係靚, 但結婚後對耐咗就變親情, 理得佢靚唔靚. 唔通你對住個45歲老婆仲介意佢靚唔靚, 你要J都J啲後生, 唔通你特別好milf ??

如果另一半係鬼妹, 後生靚女但老得快, 咁至少係愛情階段果時係靚.
何況有唔少鬼妹保養得ok 好多人成日唔願面對鬼妹好多係正的事實

大把鬼妹崇日，成日化系妝，學日本文化，你有冇聽過鬼妹崇港？ 唔敢話冇，早幾年有個瑞士妹話鍾意香港嚟香港學廣東話，不過都係比香港人冷言冷語

日本文化輸出好撚勁
唔少鬼妹鍾意日本野
香港？識你老鼠

廿頭皮膚鞋過30歲港女 同埋有體味手毛

文化影響力

港女除咗臭串平胸其實真係ok

溝鬼妹最好溝16-18，再當佢係20中咁就差唔多

香港 = 遷就他人港

死臭鳩崇洋撚

其實係港男果種媾女方法無女人睇得起

係唔係就鬧晒全部女人都係雞呢d溝女方法無人睇得起係正常

多得有啲香港人為咗打飛機，成日外宣同人講廣東話有幾難學幾難學...

你崇洋個下已經決定左你係劣勢位
香港文化太冇特色
而且崇洋嘅居多
人地根本睇你文化唔起
就好似你點會娶賓印咁

國際都市=遷就祟洋文化

多謝，我係呀，哈哈

圖呢？

鬼妹當你大陸仔咋

香港搵錢快，物質享受，所以一係結左婚來香港，一係來香港搵完錢，食下免費雞就返去，冇野要留戀囉

日本文化高質，各行各業發展得好，重視人材，唔係淨係搵錢至上，外國人自然留耐啲，同埋嘗試融入日本人社會

空穴來風，未必無因。日本有動漫，遊戲等等創意產業。相反，香港簡直係文化沙漠，一個錢揾錢既國家。一嚟少共同話題，二嚟港男咁毒，鬼妹點會鐘意

日本係世界個地位高過香港幾多皮啊，大把外國人都想去日本發展居住，自然就同日本仔多左交流

文化產業輸出問題

一係香港人特質鐘意踏自己人野 眼紅人唔抵得咁
意興闌珊流失左 依家咪自己受番囉 仲攞幾十年前香港人身份打飛機 支那妹都唔so你啦仲諗鬼妹

二係商家大企只偏重金融 其他行業變撚哂夕朝
無投放資源落去有人才都流走左啦 加上market細

好似失蹤左

但日本男人通常對女人都好閪要求又多，定係佢地專簡日本女人黎恰，對住外國女人又第二個樣

因為日本人好尊重三文魚

你話有原住民血統就話姐

日本文化吸引鬼妹

melody marks 日本版

屌你老母呢排youtube日鳩日播佢個廣告煩撚到閪咁

你G唔G

香港民族意識唔夠日本強

第一原因

因為有得揀都唔揀鬼妹做老婆

正解 嫁得去日本啲鬼妹本身崇日睇動漫 而家kpop bts喺歐美開始興佢地就想識韓仔/亞州男人 根本唔關個地方嘅男人自己事

靚女鬼妹少揀東亞男人因為樣唔符合審美觀
但好睇嘅東亞男人梗係喺返亞洲日日屌閪 點解要花時間心機溝啲唔靚嘅鬼妹

香港嘅文化，綜合國力冇日本咁強。

香港實在太細，而廣東話都係俾中國打壓，係種種因素下學廣東話嘅誘因真係唔會好大。

事實好多香港鬼妹都好高班，會食都食返自己個鬼圈。

一個民族既軟實力
唔系用錢能推砌到

反觀香港大部分男人
窮得只剩下錢
抗爭冇腰骨
莫講話面對「有槍有炮」既 港共政權
連面對「父權一樣存在」既 泛民大台
都唔系有好多人敢說「不」

鬼妹好鐘意日韓偶像派果種花美男...
相反香港男仔係抄鬼仔...
所以佢地直接識鬼仔仲好